速龍遇到超能膠會點？

超能膠淋到全身嘅話，有冇可能限制佢地四肢活動,純粹好奇一問